「彷徨」係咪簡體字？見到明報用

用開徬徨

唔係

徬嘅簡體字原來係「彷」

有冇讀過逍遙遊